Powell律師：有人涉嫌從香港、伊朗和委內瑞拉等地操控美國大選，竄改選票數據

在鮑威爾的聲明裡，特別提到了涉嫌介入這次美國大選的外國勢力，她說有人涉嫌從香港、伊朗、委內瑞拉和塞爾維亞等地，從外國操控美國大選，竄改選票數據。

請大家注意，鮑威爾提到了香港，為什麼提到香港？鮑威爾並沒有說明。不過，日前有網友向鮑威爾與伍德反饋，他發現他去偵測投票機公司Dominion的網址後，發現服務器的IP位址，也就是網絡地址是45.195.162.194。再把這個IP進行查詢，發現這個IP竟然是在香港。

不過，要注意的是，Dominion的官方網址，，而這位網友搜索的網址，是把Dominion公司的全名寫上去，，所以兩個不太一樣。但是，這兩個網址是不是都跟Dominion公司有關？我們還無法得知。

不過，這個發現，確實令人驚訝。為什麼在地球的另一端香港，會有個機器的網域名稱，是跟Dominion公司的全名一模一樣？而且「systems」這個詞的最後也一樣是複數形，多加了個「s」？這一點確實令人好奇。

只是，這是否就意味著，中共確實通過香港介入這次美國大選，這一點，目前還無法確認，鮑威爾也沒有針對這一點進行說明。我們還需要繼續觀察。

值得注意的是，22日傍晚有一架美國行政專機抵達台灣，美台雙方都相當低調，不願說明專機上搭載的是哪位美國高官。不過，據路透社披露，這次造訪台灣的美國海軍印太情報總指揮官斯圖德曼（Michael William Studeman），不過，五角大樓不願對此評論。

假設，這次造訪台灣的真的是美軍印太情報總指揮官，那麼可以預見，美方雖然選舉紛爭還沒落幕，但仍在積極布局與台灣升級軍事交流與情報交流，為將來美台雙邊持續聯手對抗中共，繼續鞏固基礎。

不過，由於這次訪台的時間點太敏感，就剛好在各界正在追蹤Smartmatic與Dominion投票機公司是否涉嫌電子舞弊的時候；加上訪台的又是美軍印太情報總指揮官，是極高級別的情報官員。因此，會不會也有一種可能，美方要藉機在台灣追查大選舞弊的相關線索？

特別是Smartmatic公司從2010年開始，在台灣設立了分公司，起了中文名稱叫做「鉅睿國際科技」。鉅睿宣稱在台灣製造超過27.5萬部投票機，並且以菲律賓等東南亞國家為市場。

而就在美軍情報總指揮官訪台前一天，有台灣的媒體朋友告訴我，他去鉅睿的台北公司打探，結果有同一棟大樓的其他公司員工告訴他，說他來晚了，說鉅睿公司前幾天罕見地晚上加班，不知道在處理什麼。因為，一般外商公司，都上下班很準時，很少加班，所以格外引發鄰居關注。

究竟，這次美軍情報總指揮官突然造訪台灣，是不是單純的情報交流？還是也要追查大選舞弊的相關線索？目前我們還不清楚。不過，律師鮑威爾突然點名香港，美軍高官又突然訪台，這些跡象，讓人不禁質疑，中共是不是已經成為川普陣營追查大選舞弊的重要目標？

一早有人搵到香港ip，G支光速師！

support accelerationism yeah

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

係睇就睇第一個post位巴打
唔好再被任何MSM fake news影響自己心情